［突發］遮打花院有詩歌敬拜聚會

有需要撤退遊行人士可以即時嚟遮打參與！

推

原來係李力持策劃攻佔中聯辦

推爆佢

Push push push

我冇野講

Pushh

Sing hallelujah

推 多謝基督徒

請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!
請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!

黎一齊唱聖詩

Sing hallelujah!

Hallelujah

Push

Pish

push

請係現場叫所有手足返中環, 中環一隻狗都冇, BE WATER!

up

推！！！！

記得換衫除裝備

係我地

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

出發去西環

sing hallelujah to the lord

加油

好撚鍾意唱詩歌

詩歌敬拜

pish

繼續 Sing hallelujah to the Lord

如果唔想有衝突嘅
請去呢邊啦

大家瞓醒記得換衫

推阿

推！

Sing Hallelujah to the Lord!!

推推推

Sing hallelujah to the lord

Posh

緊急推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Gogogo!!!

OK收到，轉場！

721

推到上熱門呀

一齊唱

Be water

推1

黎多啲人先可以保護其他人走阿

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 如水

推呀

推上熱門

推啊！！！！

咩出口最近 西港城過嚟應該mtr定路面

mtr 中環j出口

推 感謝主

一齊唱下歌

換衫掉架餐先好坐定

巴絲覺得攰可以黎休息下

手足唔好硬碰！
瞓醒記住換衫
BE WATER!

教會，多謝你地！

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

宗教聚會

推啊

Pishhhh

遮打花院有詩歌敬拜聚會

必要時去灣仔既循道衛理堂，通宵祈禱會，記得換衫，警方唔可以入去，入去佢地死硬，會得罪宗教界

去遮打！有基督之盾！

推！祈個禱 換件衫就重生

小心 上次沙田都捉人 搜袋

Assassin creed大技

AmazingGrace

求歌詞

想知有冇咩進一步行動，而家坐咗喺遮打唔知有咩好做

推
未走嚟坐下

抖下先 哩度有水

暫時未有，都係唱下詩歌

都有自己角色
據聞宗教活動不受公安條例不反對通知限制
我哋要感染大家 比大家休息

請神職及教友到金鐘夏X道，做守獲孩子的小组，免警民衝突

係咪遮打花園繼續緊！？

yes

一樣

有無人有9v 或12v電攞嚟遮打

推一推

另一隊在中區警署後面

幫推

依家係最後無可選擇下既安全屋
警犬搞班真基督徒後果好大獲

仲係到！嚟Sing hallelujah!

推推推推推

真

買左，出緊嚟

PUSH

對唔住呀原來係充電果隻俾amp用

希望唔好搞

推推推推

撚下狗

所以係最冇選擇既最後安全屋

祈求今晚各義士平安

過來一齊唱詩歌敬拜神

加速

攰嘅大家可以過黎呀

無所謂啦，總有用

st hallelujah to the lord

番黎一齊敬拜

「凡勞苦擔重擔的人，可以到我這裡來，我就使你們得安息。」—— 馬太福音 十一章廿八節

有冇歌名

可以幫手airdrop？

Come lay your burdens down 🙏

大家小心

可唔可以update歌名